本人宣佈今日和你shop 好成功

咪住，但各大商場都要人嫁

推，今日既行動post

塞爆個場先宣布啦
請大家攞起部手機去商場airdrop

點成功呀 太古同銅鑼灣都唔夠人啵

我冇嘢講 我行街 我冇嘢講 我行街

商場要人

我係山頂呀喂 有冇人黎山頂新果個場幫襯呀

rich

番工

其實有無人可以出個

安全和你SHOP 攻略？

我係資格在山頂番工

番工都講資格

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

我覺得安全攻略如下：

1. 下半身Black Bloc 前去商場，上半身彩色衫，減低途中被變衣拘捕。而帶定黑色，低價風䄛

2. 入左商場換黑色風褸，包實

3. 一有哨話防暴落地，即時隨風褸放入背囊，或入試身室，廁所收埋，走人。 回收唔到就由佢。

Up

根據香港人習性 六點後先真正人多

風褸真係必須

風褸好處，平，可疊到好細，防暴入黎接細佢房入褲袋都得。

再唔係扔鳩左佢

繼續Shop 落去先叫成功

而家時間尚早

屯門表示唔見人

可否快啲出連豬攻略